［721緊急］思想準備

我發覺連登依家好多post 個討論焦點都仍然放係點樣打狗。思想、裝備、同戰術方向都係圍繞反popo 、 滅蓄龍。

除左popo 之外，極有可能要對抗鄉黑勢力。我認為popo 焗勇武派係灣仔開打行戰，並唔係popo 同 勇武派打，而係派出鄉黑勢力同勇武打行戰。

鄉黑係唔驚鏡頭，而且裝備、戰術，俾popo 都更具攻擊性。

而最差情況係鄉黑打一輪，之後popo 出嚟解圍，試圖扭轉輿論。

大家嘅裝備同思想都要有所調整，準備反黑作戰。

推